點睇成日放飛機嘅人?

覺唔覺放飛機嘅人應該仆街死
男嘅去做奴隸，女嘅去做性奴。

agger

yes

唔會了

屌你老尾最撚憎 就晒時間比你
岩岩先比人放完 好嬲
仲要唔知我嬲

仆街死